中共好似啲痴漢

得唔到香港就要整死香港

你太睇得起香港。